# Planejamento da Sprint 10

## 1. Resumo da Sprint

__Número da sprint:__ 10

__Data de início:__ 12/05/2018

__Data de Término:__ 18/05/2018

__Duração__: 6 dias

__Pontos Planejados:__ 23 pontos

__Membros ausentes:__ Nenhum

## 2. Papéis

- Scrum Master:
  - Diego França

- Product Owner:
  - Mariana Mendes

- DevOps:
  - João Sconetto

- Arquiteto:
  - Victor Arnaud

- Time de Desenvolvimento:
  - Daniel Maike
  - Elias Bernardo
  - Gabriela Medeiros
  - Geovana Ramos
  - Guilherme Guy
  - Joberth Rodrigues

## 3. Pareamento

- Daniel e Gabriela

- Elias e Geovana

- Guilherme e Joberth

## 4. Planejamento da Sprint

A Sprint 10 foi planejada para ser mais tranquila do que as anteriores, pois nesta semana vários membros da equipe tiveram provas e também trabalhos para entregar. Por isso, foram priorizadas histórias que julgamos ter uma menor complexidade e/ou serem menos trabalhosas.

Além disso, o micro-serviço acerca das curvas de crescimento para a Síndrome de Down será iniciado nessa sprint. Por fim, realizaremos a refatoração do roadmap do projeto e a revisão da entrega e do deploy contínuos.

## 5. Mudanças

Para esta sprint não houveram mudanças significativas com relação à sprint anterior, com exceção da priorização de histórias diferente do que tem sido praticado em função de questões relacionadas à faculdade, como explicado no tópico anterior deste documento.

## 6. Backlog da Sprint

- [US89 - Evoluir Prontuário (Medicamentos, Queixa, Exames)](https://github.com/fga-gpp-mds/2018.1-Dr-Down/issues/218)
- [US90 - Notícias sobre SD](https://github.com/fga-gpp-mds/2018.1-Dr-Down/issues/219)
- [TS91 - Refatorar Vacina](https://github.com/fga-gpp-mds/2018.1-Dr-Down/issues/220)
- [TS92 - Popula Banco](https://github.com/fga-gpp-mds/2018.1-Dr-Down/issues/221)
- [TS93 - Refatorar Roadmap](https://github.com/fga-gpp-mds/2018.1-Dr-Down/issues/222)
- [US94 - Curvas de crescimento](https://github.com/fga-gpp-mds/2018.1-Dr-Down/issues/223)
- [TS95 - Revisão CI/CD](https://github.com/fga-gpp-mds/2018.1-Dr-Down/issues/224)
- [TS97 - Documentar a Sprint 9](https://github.com/fga-gpp-mds/2018.1-Dr-Down/issues/225)

## 7. Risk Burndown

![Risk Burndown da Sprint 10](https://uploaddeimagens.com.br/images/001/427/168/full/riscos_S10.png?1526840093)
